蔡若蓮 689 who is the next?

做你地仔女仲慘過跟窮人住劏房
一個自殺 一個痴左 早d砍掉重練可能仲開心
下一個到邊個？